感謝循道衛理教會對抗爭者支持

開放教堂俾人休息，存放物資

唔洗客氣

香港聖公會

袁牧師

佢退左休都兩三年

入教會休息下